今日終於block咗個ex

希望你以後都唔好再揾我好撚憎你

加油 希望你做到
我都努力緊
block完轉個頭就解返 無限loop

Good job bro

其實分咗手兩個月多
一開始都真係會係咁loop
然後諗起佢所有做過對唔住我嘅事之後
就狠心block 連佢啲朋友都block埋

加油bro 係時候要move on

做完呢個行為 個心舒服晒

之前睇到有幾句幾有意思嘅句子：

遺忘是人們與身俱來的技能，在這個世界上，我們就是為了快樂的生活，所以不好的回憶，也在時間的長廊里逐漸消失殆盡了。

我們永遠也無法擺脫心碎的那種痛楚，但我們變得漸漸可以去接納傷痛、和傷痛共在 ，並且，不再試圖改變過去，不再讓他或有關他的回憶占據思緒。

斬草要除根！因為哩個世界無善長要狠心！分左手就要狠心

記得唔好unblock! 對ex留一線 情財會兩失！

冇錯！終有一日對方會後悔，但我已經放低咗

真係對佢心軟即刻對將來嘅自己狠心

On9 人地後唔後悔關你L事咩！
最緊要自己真係放低！

無錯 到頭來再傷多次 又係Loop

哩樣野都係D賤女人教式我！

每次到夜晚都忍唔住想睇佢ig
結果又解返
睇完又忍唔住手去搵佢
換嚟嘅都係一次又一次畀針拮咁
我諗今次會係我最後一次
等咗你咁多年
我諗我今次真係真真正正嘅move on

Ching嘅故事係點

錯過咗就算啦展望將來呀
唔好再執着於佢 係時間要重新做反個正常人

無啦啦係我生日前講飛鳩我 block我
跟左個死MK (可能有錢仔）
我去樓下等佢 佢報狗話我騷擾！

之後過年零兩年無啦啦又搵我
又攬攬錫錫似復合
問我借錢
我天真真係借 一借就失蹤！

記得block左唔好unblock !

好心你啦 佢都結左婚仲要FF

你唔Move On 仲可以做D咩

哩個世界你一係做賤人搞散人地頭家

一係努力搵真愛

CLS咁你唔好解block 一陣又揾你借錢
都唔知佢乜野心態

真係狠心block唔block都一樣

其實有時好憎自己
明知bitch係不值得被愛
硬係要衝個頭埋去
覺得自己真係唔抵可憐
畀人玩完就掉嘅工具
偏偏得自己咁上心

希望樓主真係唔好似我咁

得罪講句 我錯在唔死心！

唔同！有種心癮好想知佢最近點

都係嘅 但會block係因為想平平靜靜咁過生活
直情唔想收到佢任何message

好聽就借錢，講得難聽啲係搶錢先岩

傻過一次就夠！

呢種心癮係block左定係唔block? 我都有呢種心癮
利申：冇block到

加油啦你值得擁有更好

好撚憎佢咁啵，佢做左啲咩黎？

啱呀
個賤婦同我分手未夠1個月同咗第個
跟住半年又散 依家又搵到水魚結婚
唔move on 真係笨柒
同我一齊2年都無對我好過
道理我全部都明
今次真係發完夢
再手賤我爛JJ
最驚有一日飲醉咗又搵返條臭bitch

分手係因為佢瞞住我同朋友同啲女租airbnb 飲酒過夜
做過啲乜我唔知 但冇嘢嘅又點會瞞
自己仲送衫送鞋送銀包送iPhone 送Apple Watch 送AirPod
送比佢嘅嘢就成為咗佢去溝女嘅資本
自己攞嚟賤 不過好彩發現咗
年半嘅青春當餵比狗

嘩屌咁撚賤都有
走得快好世界啦

真係早走早著
我媽有時問我點解佢咁耐冇黎屋企食飯
我會答佢：死咗

咁記得唔好飲太多

對人幾好都無用 最緊要對自己好

岩呀對呢個賤人唔洗客氣

Block左 提自己唔好睇

加油 唔好再諗就好快move on到
記住block左就唔好再返轉頭啦
你絕對值得更好

其實佢咩事唔block 想知

我都想知 依d人咩心態
block咗我仲好
等我即刻無慾無求
又要一邊睇我點求佢
一邊再狠狠拒絕我

同我case差唔多 Diu

岩阿 你搵唔搵新既又點 又係會諗返佢 都係因為佢一日未block你 你又覺得仲有希望 但係佢又係到玩

靚block
等佢後悔果時都搵你唔到

我個ex又係分手後閃婚，一年內，不過我從來冇搵過佢，一睇IG知佢結左，就完完全全放低左

啱呀

得不到嘅愛先係最渴望

我留tg?

佢結婚就會感覺到 真係完全無機會
但佢一日未結婚 一日唔知佢結婚 都未可以放低

加油清，我個ex次次搵返我都奶屎

Hugo1991?